工商時報【程鏡明】 又到了鳳凰花開的畢業季，無數畢業生即將投入職場，邁向人生新的里程碑。在現今社會升學、畢業、就職的應試場合中，充滿無數次印象分數的考驗；一只好的腕表，往往成為應試者的加分利器。 瑞士依波路表，為了祝福無數即將投入職場的莘莘學子，獻上個性中蘊含無限自信與勇氣的復古領袖系列。 復古系列一直是依波路備受全球消費者認同與熱賣的常青系列，2014年全新推出復古新銳系列，延續依波路表對表殼在方與圓的嫻熟設計力，以方中帶圓的個性表殼與飛行表慣用的大鋸齒龍頭，醞釀斯文中不失個性的比例調和，呼應簡約雅致的復古式指針與巴黎菱格紋面盤，令腕表的可看性與細節度倍增，同時呼應起年輕消費者熱愛的時尚語言。 透視效果極佳的外計時圈與立體拱形12時標，更增添表款素雅不失耐看的細節韻味。